2CH 網友票選歷年動畫 TOP10

2014 第一簡直當之無愧

2011年都係當之無愧

15,16都當之無愧

唔計全職獵人?雖然係重製版

個排名算係咁

合理

乒乓真心唔錯

估唔到元氣囝仔有咁高

原本以為元氣囝囝，少女日和呢d治癒番無咩人睇
估唔到會排咁高

女子落有第8

好多都冇睇
得閒追返先

有冇2017 full list link

A/Z

Wiki無？

google搵到了

比較意外係16年競女

同埋打工魔王都有果年第9

有D排名高但BD爆死

競女依加好似過哂氣

20位 91pt サクラダリセット (重啟咲良田) [17春~17夏]
有冇食評

17年第4求名

大河內套princess principal

乒乓

無異世界手機

來自深淵當之無愧 充滿友情 冒險 努力嘅治癒作

黎明卿你出嚟同我隻抽

就咁睇2017算幾好，2011真係top
最廢2013？2016？

2011頭3擺去其它都應該做到第一

16有基佬溜冰都唔廢啦 依個榜男人投多姐

成套野好多哲學野講 可能有人唔係幾頂得順
不過越後慢慢收返哂d伏筆越精彩
呢套我真心鐘意

想知刀劍亂舞同yuri on ice係真係正定腐番嚟

刀劍係腐 基佬溜冰同基佬游水差唔多

去邊有文字排名睇 得圖唔識search

話時話，竟然無psycho pass

四月竟然咁低

來自新加坡好似唔見左

冇psycho pass同來自新世界，不起眼依套垃圾反而上到榜

見到冇手機都知個排名廢

個表有刀劍亂舞咩
Ufo套活擊刀劍亂舞唔腐 打鬥番黎
另一套花丸 就基佬游水啲fd

Loli控玩哂

噥噥日和

2013巨人預左第一 當年套野聲名大噪
背景 內容 大綱 都好嶄新
動畫出到黎又唔差

其實來自深淵有冇漫畫版可以睇

2011真係正，又fz又steinsgate

搵下就有啦 佢連原作都係免費

我返去google下先 上次搵漫畫人搵唔到

2011最愛果三套

連高達屎上最佳動畫鐵血的魔劍都無

2011
不起眼竟然有第一季無第二季

競女仲高排名過yuri on ice

寄生獸,pp呢d都無

元氣囝仔

呢啲肉番係咁上下啦

競女漫畫腰斬左啦

PP上到4

連登版呢

無高達?

2ch咁撚多男人

得巨人第一認同
一拳個年竟然無第一

其實你有冇睇過其他?

jojo何在？

12年第4咪係

賣肉番狗也不屌

月色真美 上榜 （本年度連登神作第一
少女終末旅行

係 小圓廢萌

2015頭2位都賣肉

巨人同一拳啲女都淫過佢

向山進發

2012少女與戰車多fans 拎第一我接受
但tari tari憑咩高過冰菓

其實呢個排名算係好中肯
當年啲人氣話題作都上哂榜
個觀眾層都比較廣,
其他啲咩日媒排名,一係得幾千人選,一係女性向,年輕人地方選個類

播完動畫隔兩個月就斬左

我覺得2011好標準，其他每年都起碼有2套好奇怪

如果冇記錯嘅話，呢個排名嘅規則成日都改，所以跨年作品好易中伏

慢熱番係咁上下，開頭太哲學所以冇乜人繼續睇，雖然後面開始解伏筆愈後愈好睇

打漏第二季，正啊承太郎

我最愛既未聞花名得第六

不過第一係小圓第三係fate我就忍你

寶石之國真係咁好咩？
我個人覺得好睇但未去到top3

高山克彥做劇本,都令人卻步左

企鵝罐 小圓 命運石應該3甲， fz第4

元氣囝仔
最鍾意呢套但真係無諗到係第一

好好wo 用3d完全展現到佢既魅力 劇本都有中上級 最主要都係佢分鏡同3d作畫拉分 同下面果d比係有資格頭3

正！識貨！

見到2014 第八已經唔洗睇

覺得taritari好悶+1
同其他PA作比差好遠

第一季ok啦
比起同年希騎贏左份包裝

Taritari睇得好舒服wor
反而冰果當年棄左冇睇

其實我覺得故事設定同表現手法都好重電波
評價不一唔算好意外

14無ngnl
jojo 其他3部都有係得第3部冇

2011>2015>2012>其他
唔係計頭三名 計整體質量

2012冰菓

如果global投票一定係一拳第1，不過靜係2ch投排果3部後面都合理既

因為第三部本質上係好普通的一周打一怪作品

不如整個歷年魔法戰爭盃top10總結下

2ch有神作表

EXODUS呢套隔左N年的續作仲可以吊打一堆新番
這便是實力

要好似4強咁爭第一

po上黎share下

（2013年）【春】惡の華 【夏】ステラ女学院高等科C3部 【秋】メガネブ！
（2014冬）魔法戦争
（2014春）メカクシティアクターズ（2014春売上込）M3〜ソノ黒キ鋼〜
（2014夏）グラスリップ
（2014秋）ガンダム Gのレコンギスタ（2014秋売上込）白銀の意思アルジェヴォルン
（2015冬）ISUCA
（2015春）パンチライン
（2015夏）ケイオスドラゴン 赤竜戦役
（2015秋）コメット・ルシファー
（2016冬）ディバインゲート
（2016春）迷家-マヨイガ-
（2016夏）ダンガンロンパ3
（2016秋）Bloodivores
（2017冬2作W受賞）CHAOS;CHILD TRICKSTER -江戸川乱歩「少年探偵団」より-
（2017春）正解するカド
（2017夏）異世界はスマートフォンとともに。

2017都update左一半

2017強力參選者:
Rewrite
正確的卡多
帶著智慧型手機闖蕩異世界(其實係神作)
國王遊戲

咕嚕咕嚕今年都差d上到頭10
2ch都有唔少老屎忽嘅

估唔到白箱排名咁高

2ch投白箱第一唔出奇,但係套野其實已經係美化左動畫公司工作

每季分 卡多咪上左榜

「SHIROBAKO」は、「あるある」50％、「こんなんだったらいいな」20％、「ネーヨ！」10％、「え(ﾟ_ﾟ;)」10％で構成されています。あと10％は？

其實已經好反映業界現況，抵佢贏

好驚奇沒rewrite

我想問有無文字版 嘅歷年第一位？ 想睇番 做嘢關係好耐無睇動畫

來自深淵黎明篇幾時有,一定都係果年第一

異世界はスマートフォンとともに。

睇呢套已經夠哂

2017 必睇

係既 因為真係睇開動畫既真係唔會覺得一拳有幾特別 所以係毒撚區排得後係好正常

中二病都上榜

16年吹響吧都叫廢?

無new驚

12年果套有幾出奇

果排會排白箱/吹響並列第一 第三一拳四月並列

白箱係世界各地都係top class評價啦

d戰鬥力高既腐番唔見哂

有廿媽囉susume
非常好

11年頭4套去到往後邊一年都起馬top5

11同14都係豐足之年

2015落第都排10

果青續無份

好多未睇過

2011應該咁排
1.企鵝罐
2.小圓

4.FZ
5.花名

落第唔係唔好睇 但排第10好意外

劇本好演出麻麻
但個人好撚鍾意呢套

其實果青動畫做徥唔好。唔係話動畫公司做得差，係做成動畫既話一定會skip左好多心理描寫，偏偏果青最睇重既一部分就係依樣
利申:鐵粉

冇鐵血

Exodus低咗

有女就係廢萌

淨係睇過進擊的巨人，一拳超人同飛翔的魔女

即係你冇睇動畫

吹雪

睇機人番人口本來就少

蒼穹之gay佬 都吹奏
平井複製人臉都嚇死人

個故仔亂咁黎成日9up 一騎 總士果幾條gay佬成日死完又復活
1季打到而家都唔知打乜 一味係咁打

2011真係動畫界最高峰

差唔多果期入坑,原來咁就過左7年

on9 10年前先係最top

天元突破 clannad 00肛蛋 魯魯修 up得出既神作都係果陣

2.FZ
3.企鵝罐
4.小圓
5.花名

重有fate ap唔知乜春

黑人問號

打工魔王 同落第 有份上到個年既頭10內 但都係無得繼續出

落第其實我覺得好睇
D打鬥 特別最後個場 正撚到

垃圾就唔好提啦

劇本有張力我唔反對
但我唔明佢想表達啲咩

表達3d真係可以為所欲為

釘宮+平野綾既年代係最屈
但近年最好係2011

小圓呢套入門版S;G贏到Steins;Gate得啖笑

佢個故仔9up
唔係d人9up

d野d設定好多亂咁吹

乒乓 鐵銹的味道

我好懷疑你有無睇過哂
不過響度嘈都無意義

我排
1.一拳
2.四月
3.吹響吧
4.監獄

白箱係對動畫有多啲了解，但次次睇都訓著，講熱血又唔夠熱血

動物朋友

無人想知你點排

無人想知你想唔想知我點排

我真係唔知佢up緊乜
成日咩星核又乜9

一d人被同化左就無左 一d好似甲洋總士果d 就冇野
一d金色撚又可以同人類對話又幫佢地

無人想知你無人想知

其實佢岩岩入到劇情中心就完左 所以唔明佢想講乜係正常既 但係佢真係好特別同埋引人入勝

可能係取向問題 個人覺得石頭門更好睇 雖然小圓都係迴輪但睇完無咩感覺

睇完S；G睇小圓已經0感覺

2011去到動畫界最高峰之後滑落
你講果D都唔同年份
11年有石頭門,FATE,小圓,
仲有邊年同樣有三套屈機野?
有就一定有,但成個動畫界的確係11年去到最高峰之後滑落

得罪講句今年仲高峰過11年
寶石之國係革命性作品
仲有月色、少女終未旅行、深淵

佳作同神作點比

11年最好係企鵝罐

fate同石頭門又點會係神作？

小圓賣既唔係迴輪 係人同人既關係

佢地都幾好日常番

我指題材都係關迴輪事
總之就算我上網搵過好多評論都唔係好get到小圓點解好睇
可能真係因為一開始已經劇透曬

綜合黎講呢3年都幾好
11>15>12

2018應該正d

佢講緊既係每一種思想之間既矛盾同衝突 睇人評論冇用 因為依樣野係要自己感受 迴輪只係build up依個衝突既一種方法
因為我鍾意睇依種思想衝突所以覺得好睇 感受唔到都冇乜關係 冇可能每個人都覺得同一套作品好睇

其實一拳真係唔覺有幾特別好睇

原來咁多賣肉番

得個爽字 冇睇開動畫既咪覺得好睇 我覺得同電話俠冇乜分別

同你個名一樣

wadiu lovelive呢套毒瘤都叫好睇？

14都不錯
月刊少女 ngnl 野良神 寄生獸 四月 七大罪 食屎仔 友奈 白箱 ubw

希望大家無睇果套就唔好踩果套

花牌咁高既

睇住比人攻擊呀

人人口味唔同, 但你講既高峰真係不敢糾同...
點同 11 年比到..

好睇係好睇 但拍埋一齊差幾皮

2011年好多神作

企鵝罐其實好睇在邊?
睇左次唔明想講咩

其實套套賣點不同，好難混埋一齊比

個表應該並非為咗年番跟番做比較啩
應該just record ？

anyway
2011無日常我都理解唔到
係咪笑片永遠排另一條隊？

今年真係唔差，多佳作但又真係冇乜邊套好似石頭門咁上晒神枱。

有d差d上到神枱但又跌倒地底泥咁，例如鐵血第一季同第二季打ma都好睇但衰魔劍，卡多頭6集講政治又好撚正但後尾變魔法少女，動物朋友都好奇蹟咁爆起來，但點知個監督比人打完齋唔要和尚仲爆

有日常但2011太屈 要上頭十都難

賣點:幾原邦彥

今年好在多冷門跑出整體唔差多佳作咁
出唔到神作

2011係頭三名都可以叫神作

玩暗喻嘅敘事手法同講日本制度
再加上超展開同演出

BTW單講劇本11年無錯係SG>企鵝罐小圓FZ，但個問題係SG本身game有90分，動畫做出嚟得85分，咁個動畫真係叫神作？

舉個例子Clannad動畫係神作，SG動畫改編改得有冇Clannad好先

佳作同神作個分別要搞返清楚先，劇本係好撚重要但動畫唔係剩係得劇本

最後07>=11>>17

Clannad咪又係

咁WhiteFox改得好定京都改得好D？

個人覺得近年可以上到神枱既只有進巨，雖然都有其他高質番，但除左佢都冇邊套可以去到同一種全世界既知名度

幾好睇 雖然我都唔明點解咁高

少女與戰車

WhiteFox

唔明點解咁多人捧14
我覺得15 16都好過14囉好無
btw ngnl在哪

知名度高=/=神作啩

碌落下面睇下都唔出奇

14 有乒乓
呢套野真係屈9機
我心中呢個 List 入排第一

今年末日時竟然冇頭十

一般貨色

S;G0 有冇S;G咁神

ok你咁覺得我都無計

冇

ffn exodus都有人唔鐘意
佢都冇份上差唔多佢之後既機人可以慳番啖氣

睇完個表, 先發現自己14年之後冇再睇過動畫

我都會排命運石高過clannad
Clannad結局太鳩

雖然我鍾意小圓多過sg,但覺得sg好睇啲

講劇本係啊 同我講無矛盾

Sg 唔會太fantasy，好貼近日常生活，投入感大啲

咁多人拎小圓同SG比
個賣點都唔同
而且
小圓TV嬴SG嬴在製作，作為一套動畫，小圓TV既完成度極高
SG劇本係好，但限於改編，睇得出有刪劇情，節奏有問題，結果其他野變左係附屬品
另外，拎季番同半年番比劇本......

個表入面其實有d劇情普通但制作質素搭救嘅動畫，反映2ch都算睇重制作
所以用小圓同sg比真係有意思咩，sg作畫崩到仆曬街2ch都仲有第二就知劇情幾有份量，輸比小圓純粹係輸制作咁解

Pr Pr

點解冇神作畫來自風平浪靜的明天

反而有TARITARI

作者休刊同垃圾係兩回事黎

Btw諗起歐美淨係識睇炮姐，S;G同鋼煉真係得啖笑

唔係話呢兩套垃圾，兩套佳作一套公認神作添，但睇嘢好狹窄，係要揀d賴深度作

Btw諗起歐美淨係識睇炮姐，S;G同鋼煉真係得啖笑

唔係話呢三套垃圾，兩套佳作一套公認神作添，但睇嘢好狹窄，係要揀d賴深度作

呢度d人都日日吹奏鋼鍊wo

無花開物語

遊戲人生呢

11年第十係？

ngnl 排十一？

Persona 4

？？？

Jojo咁新

今年食戟之靈頭十都唔入

屌你老母啦 小圓點都係第一

小圓TV係咁多套動畫入面我集集想追嘅一套( 由第三集開始 )
而且亦係唯一一套我要半夜3點起身睇直播 (當時因為311 11,12集停左足足2成個月)
當我起身睇嘅時候已經開左3,4個分台, 每個台成10萬人, 講緊係凌晨3點

宜家一次過睇又劇透當然冇咁震撼, 嗰時基本上今個星期唔知下星期會發生乜事

花名其實唔算極好

我反而覺得小圓連埋第三集電影先係神
得tv唔夠皮，而且第三集電影應該先係呢個故事既結局

同你諗法一樣

屌你 套power point點會入頭十
第一季都話有啲機

16果套乜9黎 吹喇叭都第一
美好祝福咁高既
講好笑齊木好笑D 但無上榜
RE :0 起碼第2/第1啦

17年 第1位當之無愧

小圓電影緊係神，新房神來之筆令故事含意深左超多，
不過呢個表淨係討論TV，令電影黎講唔公平

psycho pass同來自新世界都係年尾去到下年既半年番,所以冇計入個榜到
psycho pass第二季就係14年既第19位

11年對手太強

同埋當年係2ch討論post最多,淨係比動物朋超越左
個陣社會好有話題性,比起11年其他人氣都高好多
排得高過s;g都幾合理

結局果個禮拜登埋報紙

小圓同動物朋友既人氣好耐人尋味
動物朋友每睇一集都好驚出事 如果構思果陣已經捉到觀眾心理既話 製作組
可惜只係偶然

記得差唔多結局果時就311地震
因為結局都有城市毀滅,所以停播左

好似係

2014第一係咩嚟

傳說中既真結局陰謀論

京吹第一有咩問題

原來小圓已經11年
打後開始都冇咩追動畫

京ani fans表示唔識欣賞 不過見咁多人鐘意總有佢魅力所在

京吹二期個人覺得無一好睇
只係當時太多動畫爆死
素晴都可以做銷量黑馬就知

睇介紹無咩特別 唔明點解第一

京吹二期真心劇情幾悶，一期ok
但計埋制作質素成個2016年又真係諗唔到d咩對手
對我嚟講2016劇情強嘅動畫都係偏向冷門番多

第一期結局真係睇到
加埋個作畫上左另一個層次
京都做校園番真係最強

點解睇都未睇過可以出黎質疑個排名

唔係撩交打
其實冰果除左作畫極高質之外有咩好睇
真心覺得套野好撚悶

睇呢套我覺得最少要識50音先
唔係根本睇唔明佢推理
又或者係你本身唔好推理系

校園祭篇好高質 個人認為

btw2017年末日時居然唔入top10

因為17年好多佳作,話題作，不過18年1月番好似仲顛

今年頭兩季根本亂到乜

所以先問下

你唔覺得成套野都睇到心痕痕咩 不論推理定感情線

可能我唔識欣賞 我淨係覺得D畫好正
京都畫既浸溫泉同祭典

巴打你點計到11年架

初初睇到解左冰果個意思出黎個下幾震撼幾有趣

因為好睇過排佢後面個d

頭十竟然無ngnl?
成日覺得廢萌有份搞衰動漫界

唔係個個都好似連登仔咁淨係睇肉番

日常冇上榜

一期係熱血既全國大賽故事 要熱血既都熱血哂 二期講番社團內部d人既關係都幾合理 受眾有d唔同 而且個ending真係好正

通常d炒冷飯都係毀神作，
蒼穹明明冇其他機人番人氣高，
故事又冇咁易明，劍走偏鋒，
上面有人睇到exodus都唔知佢地打乜
但製作水準一次比一次高
唔明sunrise 點解咁鐘意蒼穹
Sunrise 大把話題作可以出續作

11神作年 而家一季入面揾套唔棄都難

開頭個節奏真係
到死左個下先推快左

god eater呢
甘城呢

已經係2011年

兩套都麻麻哋咋喎

個個人口味都唔同呢d排名都係只供參考
來自深淵我睇左一集冇乜興趣就冇追
但係咁多人話好睇我都唔會質疑佢第一
我自己就最鍾意寶石之國
但係睇都未睇過淨係睇左個簡介就話唔知有咩好睇果d可唔可以收收皮先唔好衝出黎柒

2012最撚正的psychopass同來自新世界居然無
但冰果都係得第2=.=

Tari tari完全overrated
花開好睇好多

唔撚係掛
Tari tari憑乜高過冰果

god eater之後d劇情先到戲玉

比人塞左隻死貓食嘅悲鳴

第一，二季定位唔同
第一季係好熱血同激情，久美子同麗奈打得火熱，仲有全國大賽
第二季好多感情線，家姐，明日香，秀一，麗奈，淨係久美子都flac左4條出黎，複雜得黎又互相呼應，基本上唔揀秀一就神作

花開前13集好正，之後太多日常
不過我覺得都已經係PA青春三部曲最正嘅一套

ge 動畫咁垃圾就唔好拎出黎啦

Taritari 13集節奏明快無冷場
相反花開26集再加上多日常，好易令觀眾悶，可能因為咁所以上唔到榜
不過我自己排都會排花開高過taritari

蒼穹XEBEC架
關Sunrise乜事

反而覺得taritari悶過花開

我大巨人可再戰一萬年

GE前期死響製作問題不停特番
係第一集之後一口氣拉番評價
不過作為死粉我都只能話動畫只屬中等

Agger

2套劇情都好散

所有機人番都係sunrise整 (好似係)

一期仲有仲有內部權力鬥爭呢

Sunrise而家差唔多唔整機人番咁滯

1617都無三月的獅子

真心好睇
不過似乎屬於冷門
如果黎緊龍王的工作可以大熱就知道係咩問題

留名

自膠
蒼穹係PIG整

問題係無幼女

重點寫曬男豬成長
但劇情仲未去到好睇既位

一期係京都府大賽，二期先係關西同全國

二期啲人際關係描述得仔細啲好睇啲，例如久美子對明日香大叫個段，仲有啲配樂深刻啲

本來就係原創IP，親生仔點比
而且個表現夠穩定，EXODUS BD好似都卷均七八千以上
況且XEBEC都唔係無其他野搞，大和號reboot之外黎緊仲有FMP

有momo醬

認同

2ch班人應該食屎大
有好幾套一路睇一路屌

大致都幾合理 不過竟然冇死亡遊行

Momo其實好煩

久美子係橋上跑個幕
同埋係山到同麗奈個幕

我最鍾意2季最尾久美子四圍搵前輩之後送佢走果度 好正

我會記得有幾幕幾正 但係歸功京ani本身套野無乜特別

花開超好睇喎 完果種好不捨得

花開中間係好易悶場
但無左呢啲日常又堆砌唔到睇完果種失落感
唔想離開喜翠莊呀

表演完之後揾家姐都正，仲有係電車度喊，鬧醒明日香

失眠神番

最深刻一定係條仔做兵

係 所以我睇到22集就冇睇 唔想佢完 我寧願係我記憶入面緒花一路都係喜翠莊繼續做落去

講到我想睇多次

邊度有仔

覺得悶係因為老了

花開邊到悶，就算後半part日常講菜子同少爺啲位都寫得好好
taritari結局都係殺校反而無喜翠莊執呢種失落感

princess principal得第4

我記得係暫時休業，遲d會開番，點解你地個個講到執咁款

咁最後緒花真係走左 ,就算之後會返去
果一刻都係唔捨得唔想離開唔想佢停
已經抽離唔到

因為冇第二季

原版果間真係執左

好合理wo

舞動青春點止第八名

冇魔法戰爭世界第一同異世界手機真係得啖笑

正常細路女應該係咁先真，寫實風班毒L唔啱睇
重有三月d劇情好沉重，家姐線，霸凌線，捉棋劇情好多都好沉重
相反龍王d劇情同普通輕小說一樣開開心心開後宮，捉棋又捉到遊戲王咁

Agger
早排睇香菜線同二階堂線睇到超灰

如果唔執我會覺得後半好糞，前面d日常即刻廢唒
同埋某程度都係因為執左先令到條愛情線有得發展，前半好睇就在於愛情線同事業線嘅衝突

邊有事業線

即係喺喜翠莊做part time

菜子

taritari五條友既線完全冇關連
東拼西湊成一套動畫
一開始以為低B妹係主角
到最後D戲份又集中晒去奏

花開就好明顯係以緒花為中心展開劇情
唔覺得邊度散

明明overrated得好緊要

我覺得個頭真係好好睇 佢氣氛營造得好好 最尾就普普通通咁 我冇睇5 7 如果同少女終末旅行比我覺得prpr係好睇d 但係又冇頭3咁好睇 所以係4 5左右

花開好多位都好touch 海量插曲又好聽又fit
taritari做長d可能好d 其實奏咪姐係有馬公生
青春三部曲真係得花開好睇

nano.RIPE千奇唔好睇mv
ture tears都幾好睇呀

本身以為會好似龍與虎咁反cup 但係都係輸左
仲要有ntr

元氣囝囝、白兔糖呢啲治療系原來都咁多人鍾意

花牌

迷家去咗邊

我反而覺得唔洗識50音，一來印象中只有學園祭篇同最新短篇虎與蟹關50音事，而學園祭篇個重點又唔係推理度。二來我覺得推理只係冰菓的題材，作者主要想講主角的成長變化之類，所以睇唔明推理部份係無傷大雅，就好似睇棋魂唔一定要識圍棋一樣

我冇睇過龍王的公作，兩套雖然都關將棋事，但三月根本就唔focus係將棋要點捉，而係桐山既心路歷程

監獄學園高過佢好正常呀，個年太多高汁作

咁多都冇銀魂上榜知咩事啦
仲有暗殺教室完得咁好都一樣冇份

對佢推理無興趣
係鍾意套野個氣氛營造 仲有d分鏡都好好睇好有特色

17年點計都係來自深圳第一

18年 POP TEAM EPIC 不解釋

好撚悶+1

PA WORKS咁撚勁
TARI TARI喺香港根本wfc

但BD都係仆街

其實真係幾岩j2播

太遲啦

我都係排花開>Tari Tari
第一次睇完全將自己代入緖花度 好有共鳴感
睇住佢努力我搵返工作嘅意義 我諗過多20年我都會記得呢套嘢

真係第一集已經知道會係神作

打工魔王風格配音

曾經我都好鐘意pa，而家就京都啱囗味多d

PA 最中意凪あす

HE HE HE HE HE HE HE HE
HE HE HE HE HE HE HE HE~

我最鐘意true tears
雖然我係養雞派

境界線都有

我係養女派

老老實實畫質真係超時代
2008年春番屌打好多新番 應該得K ON係同一水平

校園祭講天才同凡人既分別真係好撚正
睇完都心酸自己只凡人一個

只可以講16開始無咩好睇
呢兩三年 得 美好世界 同月色真美似樣
其他真係不了
有人話 冰果悶
試下去感受下套野 當簡單睇故仔
你會覺得好流暢好舒服
題外話
樹下果幕其實都睇到我幾灰
一個無答案既結局
睇完唔知點解好空虛
另外 打工吧魔王 呢套置動畫其實改得好好
動畫比起小說更精彩 係唔明點解無二期
全金都出結局啦